825全民入機場討回三隻眼

612到而家 第三隻眼喇
係咪仲要多幾個身足比人射眼呀？
入機場啦 真係命脈嚟
理撚得佢有冇禁制令咩 冇不反對通知書我地都係咁行啦
漠視禁制令 告蔑視法庭 最多坐幾個月
暴動係十年呀
求下你地啦 我唔想再有人受傷呀